# Exercie 4 : Suite de Fibonacci

## Explication
> Affichage de la suite de Fibonacci avec le premier terme qui vaut 0 et le deuxième qui vaut 1.

## Affichage du test du programme dans la console

  ![Image du test de la console](images/test_console.png)